是日早餐 餓撚請入。。。

寒酸到

屎

早晨

隻蛋咩料咁樣衰嘅

現充

真係幾醜

老麥早餐係咁架啦

Bro

公主早晨

煙蔥蛋呀，無以前咁好食喇

Is.

吉 尋晚去咗扑嘢？

Is.
希望你午餐 晚餐 繼續努力

去左扑野家打邊爐

弘b我尋晚約咗幾個同性朋友去玩

現在很飽，吃不下午餐了

arrrrrrtttttt 有fd

唔叫

Happy la

me no frd晨早瞓了

有兩班fd子約me

M男尋晚去咗邊？